19年球壇最震撼大家係邊件事？？

竟然係熱刺拎歐聯

樓主猁狗

施丹搵個頭撞爆電視

認真討論 咪接

撞爆電視仲唔夠震撼咩

桃反條例收定

米能屈，依單18年

接龍死全家

肉酸狗都撐

施丹發現個仔扮狗飲水，嬲到用頭撞爆電視機

好彩樓主係狗

阿積士歐聯

西班牙爆假波案 多名西甲兵被捕

【Now Sports-體育】西班牙媒體周二報道，該國球壇爆發假波案，多名西甲和西乙球員被警方拘捕，包括1名前皇家馬德里兵涉案。

西班牙警方確認，在一家針對操控賽果集團的行動中，拘捕了多名現役及退役球員，但拒絕透露更多細節；他們表示，今次行動是因為上季一場侯爾斯卡對塔拉戈納的西乙賽事所觸發。

西班牙媒體則披露，合共有11人被拘留，除了現役及退役球員之外，還有今季排西甲尾2需要降班的侯爾斯卡的主席拿沙奧沙。被捕的球員及前球員不乏具有名氣的，包括曾效力皇家馬德里多年的前西班牙國腳魯爾巴禾、基達菲前鋒沙爾斯、拉科魯尼亞中堅恩高盧比斯、退役前效力華拉度列的保查費南迪斯。

當中，魯爾巴禾涉嫌是集團的主腦人物之一；他於2001至07年效力皇馬，在各項賽事合共上陣133場，攻入4球；他亦曾為西班牙國家隊披甲14場。

黑b

自我對話

一條心反肉酸啦

真

爆！

痴孖筋 大快活又做蝕本生意

震驚全球球迷

德國神鋒降落德乙

又關你撚事傻西

關你閪事

我有女

武女

日日玩護士

不了

世清笠水

卡斯拿斯心臟病，勁多球會球星關心。